其實咩叫鍾意

同愛有乜分別

朋友同死黨咁

想做愛

我仲係好愛你 但我已經唔鐘意你喇

愛，講是沒有用的
做啦!

各人定義唔同
我覺得鐘意唔駛點付出，一眨眼就可以鐘意。
愛要付出，有啲經歷咁。

鍾意： 可以搵人取代
愛： 非你不要。

愛姐係會為左你而出軌

無朋友又無死黨咁點算

咁你應該係唔識同人相處
所以都稱唔上鐘意同愛
只係有興趣識嘅人

離開都是一種愛

有啲道理

原來鍾意同愛係兩個層次

鐘意既焦點係自己，
我覺得你令我開心，
所以我鐘意你。

愛既焦點係對方，
我愛你，
所以我希望你可以開心。

樓主點解咁問？

好多時候一段愛情入面只有鍾意 而無愛

鐘意你未必愛你，
愛你基本上都好鐘意你

不過大左又明多D，
其實相處耐點都有D地方你未必鐘意，
但都會因為想愛對方而包容

BTW 樓主係講緊自己定諗緊身邊人？

你肯包容
但對方未必領情